{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046674",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69248&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉쏠레이빌리지"
    },
    "text": "年365日、東海の日の出と黄金色の夕焼け、素敵な日の出と夕焼け、そして月明かりに降り注ぐ海が穏やかな感動をプレゼントするでしょう。 愛する家族と幸せな思い出を作ってみてください。 金津海水浴場は車で2分、正東津は車で8分、玉渓港は車で10分の距離にあります。 オンライン決済の場合、客室の基準人数費用で決済され、人数追加の際には現地決済となります。 客室内では臭いの激しい料理(魚の天ぷら、チョングクチャン、肉類のグリルなど)は禁止され、外部指定された場所とバーベキュー場を利用してください。 客室内では絶対禁煙で、個人用火鉢やカセットコンロなどの使用は禁止されています。 ペットは入室できません。 最大人数を超えたり、既存の予約人数と訪問した場合、人数が異なる場合は払い戻しなしで強制退室措置となります。 入室は午後5時からで、退室は翌日の午前11時までです。 全客室はオーシャンビューがございます。 駐車は可能で、送迎は不可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルが含まれており、一部屋当たりセット基準で30,000ウォンであり、炭を追加で要請する場合は20,000ウォンが追加されます。 バーベキュー場所は3階の屋外テラスで現地決済され、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 全客室でのペットの出入りは不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室が料金変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "金津海水浴場はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "金津海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "正東津はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "正東津は車で8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "玉渓港はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "玉渓港は車で10分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時からで、チェックアウトは翌日の午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は一部屋当たり30,000ウォンです。炭を追加で要請する場合は20,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキュー場所は3階の屋外テラスです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では臭いの激しい料理(魚の天ぷら、チョングクチャン、肉類のグリルなど)は禁止され、絶対禁煙で、個人用火鉢やカセットコンロなどの使用も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用に制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者の利用も制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "全客室でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超えた場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約人数を超えた場合や既存の予約人数と異なる場合は、払い戻しなしで強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 448
    }
}